覺唔覺當年宋帝昺根本無死，陸秀夫早就換左第個細路掩人耳目

有無姓趙既巴打

咁又點

咪又係普通人

宋太祖宋太宗的後代一街都係啦，八百年前都講緊幾十萬，而家更加唔洗講。所謂皇室血統只係笑話。

有都冇用 崖山之後無中國 真係有風骨果d遺臣已經全部投海死絕

陳雲原名趙雲

係坐船遇上龍卷風，去到現代香港

佢叫自己做燎原火

小弟趙元暢

整左個戰匣比佢練到天下無敵先出關

後人可能住緊公屋